警：昨拘12男6女 15-51歲 曾有一名警員拔槍

旺角示威衝突 警方拘捕18名男女

港鐵太子站831事件發生六個月，大批人昨晚起在旺角一帶聚集，有人向警車擲汽油彈，又用雜物堵路及縱火，防暴警察到場，多度施放胡椒噴劑及發射催淚彈驅散，有警員一度舉起手槍。警方指，在現場共拘捕12男6女，年齡介乎15歲至51歲，涉嫌非法集結、盜竊、襲警及在公眾地方行為不檢等。

警方說，一名男警在彌敦道與奶路臣街交界被多人以磚頭、石頭及竹枝等襲擊，在生命安全受嚴重威脅下，拔槍戒備，指涉事警員頭、手及腳受傷，連同另一名在豉油街及西洋菜南街交界被人襲擊的男警，送往明愛醫院治理。

佢有受傷？
我好懷疑

蚊槍果時指甲撞到把槍掛

盜竊戇尻要砌都搵條似樣啲嘅砌

原黎有2隻落單狗

詳下恢復行咇就好睇

就黎掂一掂都話生命危險

黑狗死全族，全家肺炎死

比隻貓爪都傷過佢

之前話有廢老卡都話盜竊

因住下巴luck較

九成九係有兩張8達通

自己仆街呀嘛

唉有個追住掟狗嘅巴打好金

警你老母, 係恐怖分子啊

12男6女。